【肥窮柒孱】求推薦1KG以下嘅手提電腦

是咁的，細妹需要買一部機返學做嘢，都係Paperwork為主唔使要打機配置，唔使要超高速上網當然唔好連上個Google都慢撚到成個IE咁啦，要求只有一個：

輕，要1KG以下！

Budget唔超過7000。目前喺Microsoft surface pro同Acer swift 5之間猶豫緊跪求各位巴絲打幫幫手好人一世平安，早日搵到樣靚身材正又專一溫柔嘅另一半有錢過好生活

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Surface pro 6

可以考慮下第一代 surface laptop
出左第二代後amazon 降價到6500左右,香港都應該會降，不過所有網上商店都落晒架所以你要出街問下
Mac的話要ebay二手市場先有咁嘅價位

自己research的話我建議你搵下ebay二手市場
如果唔想買二手的話你可以買你睇啱嘅電腦嘅 上一代。

中資lenovo 撐警acer 不了

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

Surface laptop 2 等十月減價
等唔切依家去凶宅，我見$7000搞掂
我喺你唔急用就等

豐澤macbook air

細妹j圖都無幅
點幫你？

買大牛龜電視啦你

surface pro 6

LG gram 800-900蚊

細妹太柒，費事害人啦

留名參考

MacBook Air 2018 翻修機哦

去森林搵LG Gram

m3 版surface pro
雖然得4g ram, 同個cpu慢到hihi

但我用佢做晒成個碩士final year project

大推